全力狙擊動漫節26號新城Show，請左CCTVB偽人唱歌

26號15:45-16:30
號召一千名巴打全力狙擊到底

正喎 睇完可以睇埋沢井美空

林二汶唔係viutv既咩

大大個吳若希、你都睇唔到？